習帝屋企人香港買樓都要交印花稅

屎忽辦竟然唔駛？

反啦反啦作反啦